有冇人用緊DUCKY ONE2？

好想買顏色KEY，香港有冇地方有得賣？個KEYBOARD就有得賣但KEY就唔覺有